<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Paulina Otero: Backend Mission LaunchX</title>
    <link>https://paulinaom.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Paulina Otero: Backend Mission LaunchX</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 20:45:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://paulinaom.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://paulinaom.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 20:45:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://paulinaom.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mí las características principales con las que debe contar un profesional del desarrollo de software son:
  Ser positivo 😁
  Ética, ya que como desarrolladores tenemos acceso a gran cantidad de información, la confidencialidad y protección de la información que manejamos debe ser una de nuestras prioridades.
  Comunicación. Recordar que trabajamos con un objetivo en común por lo que debemos mentenernos en constante comunicación con un equipo: &amp;ldquo;Si quieres llegar rápido ve solo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://paulinaom.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://paulinaom.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola!
A lo largo de las semanas que llevo en mi aventura Launch X, he tenido la oportunidad de contar con Mission Commanders excelentes que se han mostrado accesibles y pacientes para apoyarnos en este proceso de aprendizaje.
  En la primera semana de onboarding, las katas de Python propuestas por la MC Fernanda Ochoa me permitieron acercarme aún más a este lenguaje. Las katas estuvieron siempre muy bien explicadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://paulinaom.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://paulinaom.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 First solve the problem. Then, write the code.
– John Johnson
 Mi nombre es Paulina Otero. Llegué al mundo de la tecnología casi por casualidad, sin embargo, mi primer &amp;ldquo;Hola Mundo&amp;rdquo; me motivó a continuar aprendiendo sobre programación. Mi gusto por el código me llevó a estudiar la carrera de sistemas, hoy en día soy Ingeniero en Sistemas Computacionales.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
